葵涌邨巴打

啱啱10:58 係樓下聽到有巴打嗌 光復香港 然後冇人應機 本身想嗌返 但係正樓下就廢事啦

雖然同你同一棟樓 但方向唔同 所以下次叫咗都唔會聽到

但如果巴打見到呢個post 想喺度應翻你 時代革命！[/

[gold]香港人加油gold]

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

光復香港 時代革命